人越大越覺得做人真係好苦

連我呢個大人每日都俾呢個世界玩到仆街
好難想像如果自己有細路佢地會點過
諗返自己經歷真係好感慨
活左咁耐
冇人幫你就冇人幫你
冇人會明你苦衷
亦都冇公平
唯有死係最公平
有錢冇錢
高矮肥瘦
樣衰定靚
買到幾多時間
得到幾多
你同街邊d乞兒冇分別
諗返都鄧自己難過
以前既自己只係細路
偏偏個個恰你細路
到自己做左大人先知大人幾仆街
對對方仆街都由你
大家大人
但對細路仆街就講唔過去
可惜現實就係咁

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台